能否暫停發假新聞或流言的帳號？

製造混亂，散播不實新聞，或留言影響公眾